搵啲新嘢玩，你唔悶，街坊，觀眾都悶喇 (re-post, 之前太花)

Re-post (接受意見，改後重po)
大家好，我係P牌，我有嘢想講。不喜勿插 sor..

大家發夢都發咗好耐，我哋係時候攪啲新嘢。我哋唔悶，和理非，街坊都悶， 香港人最怕悶。琴晚咁，玩吓觀星筆幾創新，又有noise，唔洗吓吓破壞，始終香港人都有潔癖，攪得多未必支持，又悶。

另外，而家啲人話我哋發夢去攪啲狗，係夢境宣泄！我哋唔係齋宣泄，我哋係想表達不滿！！！ 宣泄係唔理性，我哋要話比人知我哋係理性，要用行為去表達，費事比人亂講，做新聞。最憎啲人亂講！

講吓我有咩建議，咩都試吓，唔好悶襯

太多嘅自己做住一兩個先啦！

1. 首先，宣揚帶口罩，將帶口罩成為潮流變成平常事，好似着3咁。冇事都可以帶，每日做，任何人都做，當口罩變成著3咁，帶口罩就唔再突出。其實帶口罩有好多好處，嗰啲唔關事嘅大媽，亞叔成日乜都影帶口罩可以保護自己，特別係出活動時。帶口罩普遍咗，仲可以保護埋發夢嘅手足。帶口罩保護自己，保護別人。我哋可以可以攪吓口罩日(例如逄星期三)，甚至口罩月，變成普及。

2. 全民零消費 / 不消費藍店
不消費藍店，呢個已經攪得唔錯，好多藍店真係少咗好多客，而家啲藍店都唔敢亂出聲支持正苦，驚冇生意。我哋要繼續推，要令所有店知道支持我哋有幫襯，唔支持冇幫襯 (呢個向藍絲學嘅)。

3. 紅底銀行更加要做嘢，佢哋大把黑材料揾吓出嚟，人自然會走，或者去攞吓錢都好。黑材料唔一定要新嘅，舊聞都得，新定舊好少人睇得咁清楚，就算係舊又點，即係有發生過。細個有銀行傳唔掂，即滯提，香港人最驚冇錢。記得通知媽媽，姨媽，姑媽，婆婆，格離屋啲嬸嬸知。但唔洗吓吓最大嗰間先，慢慢嚟，一定到佢。

揾大陸舊聞炒番起佢，例如毒奶粉，收村等都係好例子，等香港人記得大陸啲偉大事蹟。香港人善忘，等我哋幫佢回顧！

知你哋懶到出汁，比定幾條link你哋用住先
標題可以係 "冤獄昨天他坐，明天你坐！" "毒奶你不怕嗎? 昨天大陸B，明天香港B！" 之類啦，你哋自己諗！
【大灣夢●維權一】港人深圳祖屋遭強拆 大陸官權大過法:

【毒奶粉受害人被指敲詐】 【坐牢五年獲平反卻已家不成家】

《大陸毒奶十年‧傷未癒》結石寶寶十年病纏身 家長維權千日未了願

三聚氰胺毒奶粉事件遺害10年 結石寶寶父親：為治病耗盡家財

4. 攪吓真揾星夜都唔錯，雖然想係香港觀星真係難過登月球 (多謝大財團，光污染)。越難揾，越要揾，唔洗吓吓狗房嘅，觀星咩地方都可以揾。自己諗吓咩地方啦。但真係唔好騷擾街坊(認真，街坊咁好)，我哋唔做狗行為！

5. 呢個有風險，小心使用！！唔想狗偷懶，去每區狗房投訴又得（不過要身份証，要小心），日日投訴唔同人，邊個hit，投訴邊個，邊區摧淚，投訴邊區。一定要有大人齊齊去，唔係比佢哋玩番轉頭，佢哋蝦細路，只驚大人。記住要一人一個投訴 ，放工又可以做。有狗嘢號碼仲好！人哋以為我哋去開戰，我哋去投訴！玩轉party！

暫時係諗到咁多，咩都試吓！要文武雙全，武完，而家文吓，用吓其他方法，要比surprise人，咁先好玩！

香港人好怕悶，又怕攰，街坊個個咁大年紀唔支持得幾多次。吓吓攪到街坊受傷，我哋都唔過意得去。

1, 3最易做，4最好玩
表達吓你最想做邊啲啦！

自推

投個要啦

投個票啦

push

推！